返工會令自己忘記一大部分

原本以為自己要好耐先走得出傷痛
好彩份工一至六都忙過狗 無時間俾自己諗起你
比起頭幾日訓醒又喊 喊完又訓
但隨住有工返 有野做 時間好似返返去從沒遇見你之前。呢段日子發現身邊既朋友、至親既愛幾咁無微不至，到直家我開始接受到你一個過客呢個事實。

安慰自己其實你只係中意人對自己好，
講過既承諾做唔到都係bull shit,
由你傷害我個一刻開始你已經唔係最初我愛既你。
以前睇到你對個曖味過既人就算一齊唔到都大大段野講 到我地完結既一刻你得返一句:對唔住，到此為止。
第一個禮拜我都不停怪自己邊度做得唔好、放低尊嚴挽留一個唔愛既人。 好多關係付出真心既善良人係會傷得最深。

希望所有失戀既人都努力做野充實自己，
唔好俾自己亂諗野，”好好過”知易行難。
分開後好多愛情遺物都拋入咗垃圾桶，
只係有時經過回憶既地方仲會心戚戚下，
有時發夢會見返前度。
我都好努力咁生活 交俾時間去撫平傷口，雖然我知道個疤痕呢世都會跟住我。

從今以後努力做人
耐心等到終點的那刻再擁抱 。

當呢度ig定facebook?

日日ot到10點

8點返到屋企準時開到飯

夠鐘啦

夠鐘死心了 當你沉默得高調

陣間有咩搞

Day Off 準備訓 訓醒約咗朋友食早餐

咁早瞓
真係唔慣